打飛機其實有咩好處？小妹真係諗緊都唔明d男人點解要咁做！！！！！

除左手速快都諗唔到有咩必要打飛機

因為生理需要

This is

極速打破0負評

做人有咩好處
最後都係死

點解手速快同打唔打飛機有關係？？

排毒

有壓力個陣打個飛機好訓好多